張建宗：警隊代表法律

？？？？

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

軍政府？？

軍政府係咪正式宣布成立？？

差佬強姦人都係法律？

Martial law ?

所以香港已經無法律

再咁落去，的確係可以係咁。天水圍果單，一堆警察稱個妹妹仔入警署，都露晒底褲。

張建鐘係咪電療電到懵咗？

18:16左右 zoom去近鏡個陣
佢講咗句
「警隊警署代表係法律嫁嘛, 執法呀嘛」

支持解散律政司